曼聯慘敗後，摩連奴緊急最逼切想要此人

恐龍真高拿，202cm,當年winning 頂𨶙哂

保持有195cm 岩摩

麻友做性奴?

唔差在買埋姚明

山口麻友

都有廢爛尼啦

su 條𨳍頭又正評

買11個相撲手塞哂係龍門口守到完場咪季尾穩袋38分

唔夠，要比亞荷夫，碧根鮑華，阿祖安奴，高路斯，基奧特 先夠

麻友係雞

推

佢有場俾176既簡拿華路mark死左喎

佢係高，但引象中頭除好屎

仲有高治

高治高d定真高拿高d

高治201cm
真高拿202cm

建議轉打雙龍門陣式